(HKUST) 有無要hall1位

有！

利申男 但想要女位

有意, study ig 傾